［而家先發力？］Apple 請左前Google AI 部門負責人改善Siri

見到咁多人用iphone都唔用siri
要download個Google Assistant就知咩事

本身個PROGRAM寫得衰
重新寫過好過執屎好多

邊有得dl?

我冇

地區性歧視

你覺得 Google Assistant 係 iOS 有咩用?

得美國app store有
因為得英文

我個siri純粹用嚟set鬧鐘

去Linkin睇條友個profile , 根本同ai 冇關係

有用過siri得啦
siri大而無用

有用過 Siri ... 係呀 Google Assistant 可以幫我 Set Alarm 讀 Message ...
哎呀點解閂左個 Mon Google Assistant 唔著既?

重未講 Google Assistant 唔識廣東話

我唔係好明你講乜鳩

唔識講英文?未受過教育?

咁你示範一次點係 iPhone 用 Google Assistant 覆一個 sms 比人話 "係街口間翠華等囉"

記住係熄左個 Mon 窩

地區性歧視

打手唔吠, 狗都笑
廣東話都唔識

母語比人歧視重幫人瀨到濕晒

夏蟲不可語冰

啲鬼用alexa

仲未算多人用既都 但啲鬼普遍對呢舊野評價幾高

三星:香港不屬於地球
Google產品例牌無香港份

然後係Apple地區性歧視

拎到你部機 一叫siri 乜都讀曬

我想知個home制邊度有賣？

hey Google
whatsapp xxx, wait for me in Tsui wah restaurant across the street, send.

ios 可以熄屏著google Assistant?

更加唔可以用whatsapp啦聽佢鳩吹

柒到出煙, 街口變 "Across"
重未計收到既本來期待你打中文你就講雞腸

iOS 既 Google Assistant 係一定要開住個 App 先用到, 垃圾 Siri 係唔洗掂部機用口講.
連自己母語都唔比講咁撚慘 .... 用 Google Assistant 真係慘

乜 Android 個 Google Assistant 無得 Bluetooth 出?
重有唔洗 Unlock 就可以讀 Message 咁趣緻

越兜越柒 ... iOS 唔比整合之下 Google Assistant 係垃圾重要吹虛
連自己母語廣東話都比 Google 廢埋叫 Tsui Wah

仲有就算係an google assistant 用wts 根本唔係咁講

首席打手唔識用google assistant

其實係 Android 用 Google Assistant 想 Send 句 " 屌你個死柒頭 " 會變左乜撚野

用過an味

鄉下仔
用headphone可以聲控唔洗著mon
衝出嚟柒

我英文差
教下我街口英文係咩

street mouth
唔洗讚我

戇鳩仔, 你係咪覆撚錯呀

" 柒到出煙, 街口變 "Across"
重未計收到既本來期待你打中文你就講雞腸

iOS 既 Google Assistant 係一定要開住個 App 先用到, 垃圾 Siri 係唔洗掂部機用口講.
連自己母語都唔比講咁撚慘 .... 用 Google Assistant 真係慘 "

你講

鄉下仔
用headphone可以聲控唔洗著mon
衝出嚟柒

無啦啦乜撚聲控唔洗著呀? 有時間就落 Apple Store 試下得唔得啦死兜
你唔係覺得熄左個 Mon 可以經藍芽控制到 Google Assistant 下話?

我英文差都知 Across 係 "另一面 " 無廣東話街口既意思啦
你英文差又用 Google Assistant ?

講唔到廣東話真係慘 ... " 被英文 "

不如你落Apple store 試下用藍牙耳機粒制可唔可以唔開mon開到assistant

我冇話我識
siri比你中文都冇用啦 乜春都做唔到

我叫你試你就叫我試

熄左個 Mon 可唔可以經藍芽控制到 Google Assistant 呀智將

你已經輸咗 未試過喺度吠
啲人話idog質素低 原來唔係講少

唔識講英文?未受過教育?

柒左又諗住遊花園 " Siri 乜春都做唔到 "

起馬乜春都做唔到識講我母語囉

你中文係母語但唔覺你中文好得去邊
智障仔

精神勝利法,

熄左個 Mon 可唔可以經藍芽控制到 Google Assistant 呀智將

答我啦撚屌

咪答咗 i狗眼殘定讀寫障礙

智將

唔識講英文?未受過教育?